你你識得嘅女仔朋友最早幾歲破處？

等我記錄一下有幾多女女引人衰11

12

9歲

咁誇張？俾單車破果d唔計wor

8

呢個有d得人驚，係比人定係自己玩到沒左

我自己識就13歲，估唔到呢度咁多高人

30

你要識多d人

14

撚會知咩

12 13

以前中一中二已經好多同學仔拍拖扑野

睇你同d女仔熟唔熟啦，而且你可以爆你自己女朋友架嘛

而家d後生仔真幸福

問人破處做乜鳩

熟都唔會無啦啦問啦

fd讀緊嗰間中學
公廁多過全校老師

13

無問
但個mk妹喺間張床亂到仆街既酒店房對鏡自拍

伯母

12

仲係到討論點買驗孕棒

小學

有冇咁撚多

中一……12掛

11

12
仲同我講好爽

哇，原來咁多女仔咁開放，我老啦

13歲

唔知

眼見啲女一升中就被mk開發

不如大家暗示埋叫咩名，睇吓有無共同認識嘅開放女

你經手？

老閪都話唔係啦

大把屌
14 15 16都聽過啦

呢個post好危險

11
當年呢條友小五已經淫撚到仆街，著到成隻雞咁

無著衫都無野好睇

11 爽yy

14定15
讀中學識左校外d mk仔拍拖就破左處 後尾見佢都仲係同d mk拍拖

我宣布
吹水大會
正式開始

社工應該睇緊個post揾生意

少年，你太年輕了
又唔係自己case，社工冇角色亦冇咁得閒報驚

小三定唔知小四

小五

陳寶珊果陣中幾？

中一嗰陣 應該12掛

1

仲陀緊胎嗰陣已經比破左

f1

7

11歲 豬扒眼細矮肥妹
聽講幫人含撚

喂我識嗰件都係喎

全部都未

姓咩

12 仲要係女方主動....
頭盔定先 聽番黎

小六 好大波

無女性朋友

陳寶珊？

相認

聽人講係公立醫院排期預定左隻豬

利申ff

不安
報驚

10歲 現稱黑木耳
12歲 現稱西隧
兩個以前都係不折不扣嘅mk妹
大個左好快識洗底 清除曬啲黑歷史

你地識果啲咩人黎

留名

9歲我當年9歲仲係戇鳩鳩睇卡通片

11 小六

testing

x2

食屎啦，話俾單車破果d一定係扮野

屌... 點解我一個學生妹都無扑過
啊，唔係
我一條女都未扑過

中一

點睇拍拖3年都無搞
身邊好多都係處
識最早14

撞正日出

屌

都正常

中二個陣有對情侶扑過
但係聽聞篤唔穿 咁算唔算有破

一出世就無咗 先天

12 鬼妹

13
過左幾年想從良 又唔準自己條處男男朋友介意自己非處

咁耐就只係知道有個女仔姓陳，唔知撞唔撞到識嘅人呢

寶

其實咁講法，周街都好多連登仔所講嘅雞

13 佢同男朋友都係13個陣 到依家仲一齊緊

識人中二落仔

點解你地身邊咁多雞

巴打個名

正常，你上流人士

6定唔知7
比老豆搞

6個月大

珊

認真 俾人破左之後淫到仆街 毛都未生齊就做左幾個青頭既人生啟蒙老師

咁正？

中二
應該 14

小六定小五
11？

48歲（破處）

我90年代讀小6學果陣
已經有d女仔話破左處

警已報

中二 好似14

聽過12歲
前女13歲唔係我經手
旦係我都冇搞個佢就分左手

小六，比人用手指開發。

同學

我知就好似13
完全唔明點解啲女仔咁快就破處

小六

小六 葉

大波台妹 12 13

12
條女仲主動同我分享性經驗 又公廁 條仔要落好撚多美極

13 勁細個

十一十二歲

X瑩？

一個11歲, 兩皇一后
一個唔知幾歲第一次, 但到16已經百人斬

痴撚線 我20身邊仲有好多係處 你地識埋啲咩人

你情我願

小六 佢識左個mk仔之後就
Btw 而家條mk仔都結婚了

me2
身邊好多處女

我身邊只係係識一兩個早熟d，估唔到原來真係咁多後生女咁早就

唉 冇啦

利申：22年a0

諗起有個小三，就反哂閪比人摸。
好似發夢個時見到

13 同個高form拍左拖兩三個星期就破 自此比人起左個名叫極速破處

識一個九歲俾阿叔強姦，而家三十冇報過警